達哥，對不起

我呢兩日太忙無時間屌你
等我忙完再出來屌你老母冚家剷啦

( 緊急! ) 大陸人818倫敦抹黑香港大行動

你忙都要繼續屌架喎

手足唔使理奶共達，唔使太上心

好波

點先放過佢？

條垃圾

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

笑撚左

引戰狗

支持

我會捲土重來

We connected

公開表態撐警

有你地G持係我開post 既動力

條友呢排縮左去邊？

關注緊

Don’t make stupid people famous

行完繼續屌

仲以為翻翻佢老母個西

佢一D都唔蠢喎
識利用兄弟

兄為爬山
注意安全

共勉之

不了，818要返屋企屌警嫂

仆街笑左

我覺得奶共達有樣貢獻，就係發明左
「引戰狗 」呢個term, 可以用黎形容宜家班警狗。

幾時再有獎抽

Ok

你幾時歸來？
反達路上很難走

達哥完美世界升到幾lv

達哥個留言送禮活動15號截止

選左得獎者未？

多難走 我都會在你身邊

屌撚死隻死達狗

達狗

笑左

我一直都在

支持, 達哥真係唔屌唔得

忍唔住笑撚左

屌你 我係地鐵勁大聲笑左出黎

幾時再有禮物派俾我地班乞兒仔

估你唔到wo

831
831
屌你老母死達狗

我忍唔住笑左

有心唔怕遲 一定要迖囝兩邊不是人

迖狗，我屌你老母

笑撚左, 入嚟前心諗做乜咁多正評

其實無視佢係最好既抵制
佢無人氣就自然會收皮呃唔到飯食

食屎狗
儲錢整下容先啦
見風使舵
見秉忘義

我可以幫你屌

含淚為你屌下去

屌完再屌

笑完幫手推推上面個post thanks

岩

笑撚咗
快啲拎迖狗出嚟瘋狂鞭佢

到時我有post 比大家抽達哥骨灰

無左代言啦

我

全一 好想你

想你too

呢排得我一個開post
種無力感

我之前屌達哥
比人插到仆街

比你估到仲係我

手刃先得

日日都要屌

迖哥今日有冇出

牠有關注

如果我唔係有男朋友
我會簡你

今日仲未屌手足就真

有緣無份

未送ipad

達哥好寂寞

送gear 未

忙唔洗做呀？
屌啦

唔會，我地手足日日屌佢老母

咪二五

支那達

做咩撚

護旗手

支那乞衣達哥 將軍澳護旗手

日出康城好多藍C

日日有勤仔幫手宣傳
達狗以後唔洗開直播撐人氣啦

支那達 食中港 兩家茶禮

奶共込哥做左旗手未？

又撚

等陣開post

呢條假撚絕對要屌到佢收皮為止

樓豬ho ball

岩！

人人有責

收皮啦支那達

佢一日未死都唔可以放過